{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092078",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6870900'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-06-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "요거하나면 밥한공기 뚝딱고사리 고등어캔조림"
    },
    "text": "これ一つでご飯一杯サッとワラビサバ缶煮付け\\n\nバランスよく食べない娘たちのために、缶詰を利用してワラビのナムルもよく食べられるようにしてくれる効果的な料理法が必要です。このため、必要な材料はコドゥンオケン、大根、ワラビ、たまねぎ、醤油、コチュジャン、唐辛子粉、料理酒、ヨリダン、胡椒、おろしにんにく、センカンチョン、赤トウガラシ、チョンコチュ、大破、水です。この材料を活用してレシピを作ってみます。コチュジャン、唐辛子の粉、醤油、胡椒、ヨリダン、料理酒を混ぜておいて、おろしにんにくとセンカンチョンを入れてすべての薬味を混ぜておきます。その次、大根はぺちゃんこに切って、玉ねぎは大きく千切りにして鍋に敷いておきます。ワラビもよく切って、コドゥンオケンは水は捨ててサバだけを用意します。大根、玉ねぎ、ワラビ、サバの順でレシピに従って鍋にあげ、準備した薬味醤油を入れてくれます。この時、薬味皿に1コップの水を注いで残りのタレまで入れてくれます。オスッサン大破を上げて弱火で煮ながら、中間にの下に敷かれた薬味醤油をスプーンで差してくれます。蓋をして十分に覚えるまでは身につけてくれれば、やや辛くてチャプチョルムハたワラビさば煮つけが完成されます。...",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "ワラビサバ缶煮付けです。"
        },
        {
            "question": "材料に含まれるコドゥンオケンは何ですか？",
            "answer": "コドゥンオケンは魚の缶詰です。"
        },
        {
            "question": "どのようにして薬味醤油を作りますか？",
            "answer": "コチュジャン、唐辛子の粉、醤油、胡椒、ヨリダン、料理酒を混ぜます。"
        },
        {
            "question": "大根と玉ねぎはどう切りますか？",
            "answer": "大根はぺちゃんこに切り、玉ねぎは大きく千切りにします。"
        },
        {
            "question": "何を最初に鍋に敷きますか？",
            "answer": "最初に玉ねぎを鍋に敷きます。"
        },
        {
            "question": "薬味醤油を加える順番はどうですか？",
            "answer": "大根、玉ねぎ、ワラビ、サバの順番で薬味醤油を加えます。"
        },
        {
            "question": "どのように煮るのですか？",
            "answer": "オスッサン大破を上げて弱火で煮ます。"
        },
        {
            "question": "この料理は辛いですか？",
            "answer": "やや辛いです。"
        },
        {
            "question": "どれくらいの時間煮ればいいですか？",
            "answer": "十分に火が通るまで煮れば良いです。"
        },
        {
            "question": "この料理にはどんな味がありますか？",
            "answer": "チャプチョルムハという辛味があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 250
    }
}